點解大灣駒仲要晒時間開台? 核心支持者就係班藍屍,冇你開台班藍屍都照追殺泛民架啦

明明有冇你既存在
班藍屍都會追殺泛民
無啦啦就比你食多一層維穩費
比撚左2億你, 回報就係得果水份極高既2萬點擊
2萬入面有萬八個本身已經追殺緊泛民
你只係吸納左2千新血咁撚大把
點解共產黨要洗錢響你身上做撚埋d咁撚無成效既柒事

SOR, 計錯數
果2千人唔撚係新血黎架
分分鐘係郁民D核心支持者
你連2000新血都吸納唔到呀
到底邊撚個共產黨員睇上左你個無撚用既柒頭
柒撚到呢